router 問題

想問有D router 係咪可以針對某個PORT位限速?

針對device
有個device list

個router點認到我部電腦插邊個PORT位 IP?

Lan card MAX address

MAC

有MAC address架大佬

我完全唔識 唔好屌

有無方法破解?

有